53 paper pencil邊度有得試？

本身想買apple pencil,但又出部ipad pro又筆好重皮
剿剿下發現原來有枝筆壓既好野

但香港想試下可以邊度有得試？

lee隻都想試，雖然無53咁靚仔
邊度有得玩下？

買左, 旺角有得試

想問旺角邊度？